唔該49000生生性性，贏夠三粒踢馬撚落第六

等班不孝子唔好再認賊作父

?

你問號係踢落第六
定係認賊作父🧐